其實文科仔喺職場點上位？

好老實，冇專業技能，冇牌考
咪成世袋果十零廿k一個月

教書

想有廿k

刷鞋

柒頭先會限死自己讀個科做個科

利申：文科老底44k

奶老細袋底

做咩

連登仔不嬲淨係講搵幾多K而唔會正面答你做咩職業

標準答案：行業細怕被起底

大學都無讀, 不過都係咁做, 其實真心覺得行行都有出頭天
我意思唔係大富大貴, 但係唔會憂柴憂米

個個報40 50k架啦

文科grad 20k

教席都唔易搵

CM唔難的

2015 非三大grad
死都唔入自己讀果行
而家19k

我覺得第一份工既經驗最緊要
低人工咪涯兩年轉工囉
但最緊要係有晉升空間
普通clerk就唔好做

小學fresh grad 60k

橫掂都係任你吹架啦

搵專長囉
利申 做緊電視台

電視台 返工位罝好多都好偏僻 , 如果唔係我都有 D 興趣

教書，高級文書主任，ao/eo、高級社工都有44k up

問題係政府、社福和教育以外，有冇工適合文科仔/文科比理工商科優勝？

44k, 一係教書，一係ao/eo
樓上網名好似透露左，應該似政府高級文書主任